[集思廣益]想問下邊度買seiko平

呢排想買隻錶戴下
打算買隻plain款 （類似dw咁 不過唔想買dw）
有無朋友知香港邊度買平

香港淘寶。

但係會唔會賣假嘢

pushhh